[突發]講個笑話俾大家聽

民主黨

哈

疤

哈！疤狗

笑到gap gap聲

我皇幼兒

我皇又燃